更正！沙田警察入面無被捕者！7男1女被捕者係馬鞍山警署！

對唔住啱啱收到最新消息！
有七男一女被捕 佢哋喺馬鞍山警署
話佢哋涉嫌收藏一啲危險性武器
自己決定留守沙田定係去馬鞍山

Mos警署！

好似話冇搜查令照破門入屋！

點解無啦啦有人會俾人捉？